{
  "en": {
    "heading": "This website wears a digital Red Ribbon.",
    "info": "It fights for the end of AIDS.",
    "more": "More about .hiv &raquo;",
    "microsite": {
      "headline": "<%= title %> digital Red Ribbon",
      "text": "I support the global, digital movement to see the end of AIDS. Together we can do it! Let\u2019s build an AIDS free generation.",
      "learnMore": "Learn more",
      "getYourOwn": "Get your own",
      "tellYourFriends": "Tell your friends:",
      "imprint": "Imprint",
      "tweet": "Lets work together to see an #AIDS free generation @dotHIV \u2013 <%= domain %>",
      "tweetUrl": "https://twitter.com/intent/tweet?text=Lets+work+together+to+see+an+%23AIDS+free+generation+%40dotHIV+%E2%80%93+<%= domain %>"
    }
  },
  "de": {
    "heading": "Diese Internetseite trägt die digitale Rote Schleife.",
    "info": "Sie unterstützt das Ende von AIDS.",
    "more": "Mehr zu .hiv &raquo;",
    "microsite": {
      "headline": "<%= title %> digitale Rote Schleife",
      "text": "Mit dieser Internetadresse setze ich ein digitales Zeichen f\u00fcr das Ende von Aids. Unsere Generation kann es schaffen!",
      "learnMore": "Mehr \u00fcber .hiv",
      "getYourOwn": "Mach mit",
      "tellYourFriends": "Jetzt weitersagen:",
      "imprint": "Impressum"
    }
  },
  "es": {
    "microsite": {
      "headline": "El lazo rojo digital de <%= title %>",
      "text": "Con esta direcci\u00f3n electr\u00f3nica formo parte de un movimiento digital para acabar con el flagelo del SIDA. \u00a1Juntos podemos lograrlo!",
      "learnMore": "M\u00e1s informaci\u00f3n",
      "getYourOwn": "Participa",
      "tellYourFriends": "Corre la voz:"
    }
  },
  "fr": {
    "microsite": {
      "headline": "Ruban rouge en ligne de <%= title %>",
      "text": "Avec cette adresse web je prends part \u00e0 un mouvement num\u00e9rique pour la fin du SIDA. Pour une g\u00e9n\u00e9ration sans SIDA! Ensemble nous y arriverons.",
      "learnMore": "Plus d'information sur .hiv",
      "getYourOwn": "Participe, toi aussi!",
      "tellYourFriends": "Passez le mot:"
    }
  }
}
